中環戒嚴會點？

港交所

即刻搵中環公司搵工

好驚呀 啲股票點算

啲銀行會唔會俾暴徒打劫
都係撳曬錢出黎先

建議大家重整自己mpf 組合，減少香港股票基金和大中華基金，減少損失

啲暴徒係金鐘集會唔到係咪會過黎中環
冇喇冇喇

咁星期一點返工
股市仲開唔開到架

仲買唔買到美股?

戒嚴嘅話就連商家都Connect埋

嚇走埋外資
樓市股市齊齊跌

香港咁亂撤資保平安啦仲connect

交咗舖租做唔到生意，買咗的士冇人租，酒店冇遊客白支人工.....政府賠呀，商家佬最冇腰骨，唔反你至奇